 선배님 바람댕입니까?
뭐?
아까 경찰서 앞에서 검사님하고 계신거 봤습니다. 어느쪽이 작업 거는겁니까? 선배님이 그러신거면 형수님말대로 바람댕이 맞고, 검사님이 작업거는 거라면 거절하십시요.
그런거 아냐. 농담이라도 그런소리 마라.
분위기가 굉장히 사적으로 보였습니다. 사랑싸움 하느라 벌어진 틈새에 틈새공략 들어온거 같은데, 까딱하다간 양다리나 걸치는 비열한놈 되기 딱입니다. 괜히 자존심 땡기기하다 아주 찢어져 너덜거리는 커플 여럿 봤습니다. 잘하십시요.
 너나 잘해 임마.
